有無人鍾意平凡樣但笑果陣靚嘅異性？

如題
平時個樣正正常常唔算出眾
但笑果陣好正好charm好順眼😍

圖？

冇錯

Me 笑得靚既女仔

又係啲閪面怪摔碟時間

圖

此post需要圖才可繼續討論